周浩鼎：不少「黑衫」人士旁聽「黑暴」案件，要求司法機構採取措施阻止有關情況發生

立法會人事編制小組通過開設1個高等法院上訴法庭法官職位。民建聯周浩鼎質疑，不少「黑衫」人士旁聽「黑暴」案件，「都唔知係咪無形想向法官施壓」，要求司法機構交代會否採取果斷措施，阻止有關情況發生。司法機構政務長梁悅賢指，如果出現秩序及保安問題，司法機構的人員和保安會適時阻止和驅散不合理行為，形容過去做法「一定程度上係有效」。

邊個著黑衫去旁聽
都要除咗佢

法官本身都著黑袍

立法禁止黑衫囉, 同時立法表明白衫可以周街打人

佢真係蠢唔係扮㗎喎！

法官除左件衫先好做野

沈官在判詞中指出，法庭認為不應把穿着黑衣的人隨意視為參與暴動或非法集結，這做法有危險性，有機會冤枉無辜的人，因在當下的情況，除穿黑衣外，穿白色或其他顏色的人都可參與暴動
人地岩岩先判完
唔通黑衫就有壓力,
著晒白衫係咪就冇壓力?

賓周仔啟動左鬥紅mode

講野真係無腦,
香港未來就係呢班人話事,
都唔知點算

著咩色衫都冇自由了

以後著為所欲為Tee 旁聽

霸王舉鼎 賓周仔周浩鼎

之前好似有單個官叫人除黃色口罩

佢地係而家話緊事
香港已經無未來

自己都係黑暴

之後解畫話係因為F.D.N.O.L.

點解條友著西裝?
係咪勾結外國勢力?

咁好凍點算 好多保暖衣物都係黑色

建制派個個想出黎表示自己做到野，去到呢d雞毛蒜皮野都講

法官件袍

之前請南亞人排隊應該洗左唔少錢
所以開始想直接唔俾市民旁聽

又想加速

話時話漢奸賓周仔老婆是咪仲係nytime 度做

假法人都係著黑衣嫁wor

原來法官見到黑衫就會影響裁決
早啲講啦

法官要除袍，所有人係庭內唔畀著黑西裝

革職

白衫最穩陣

我地藍血人又輸......原來最大嘅「黑暴」潛伏咗咁耐

.

條賓周仔係咪屎忽痕

美國就black lives matter
香港就black shirts matter

鼎.....係咪歧視黑色?

#BLACKLIVEMATTER

BLM

咁著乜色衫先岩？

秒

紅磡殯儀館日日有大量黑衫人集結，入邊嗰啲係咪全部都係暴徒？

律師都係黑暴

痴西線

遲d會轉晒做"I love HK" tee

官派傍聽

黑人點算

唔係點解有紫經黨出嚟

呢班飯桶野又做唔到 刷鞋又唔得

我係西環啲人 一早捉晒上大飛送返上去

逐件逐件一槍拍撚曬佢

遲早所有都變成國安法，全部唔俾旁聽。

繼續超高壓玩落去遲早逼出恐怖主義

不如立法著黑衫犯法.

黃皮黑髮 嘅都唔入得

突然想起法官,律師都好似係著衫.
同好多證人陪審團都係著黑衫.
咁佢地點算.

法官都黑衫。。。叫個官除衫囉

其實佢係咪指法官同律師

真係痴線

瞓撚醒未呀

咁你民賤聯拖馬去旁聽又係咪施壓呀

法庭上上下下應該裸體審訊 旁聽
咁就最公正 又冇得施壓啦

係又唔錯呀
啲後生女律師

大公報果d係咩？on9

唔畀黃口罩條官而家點

印變革香港係心口

其實有更多都係老野....

鳩浩鼎咪再衝出嚟柒 翻屋企飲奶

我見soli通常係得阿叔同後生女
Counsel就乜都有
不過無乜老野女counsel

如果係咁簡單
咁香港就冇紅官啦

廢柴鼎
立法全香港唔比著黑色囉

佢老婆都係黑衣人
連手袋都係黑色

本身就未必係事實
不過你而家咁樣講無形之中對法官造成壓力

周浩鼎會唔會澄清番？

大部分西裝都係黑色

依班垃圾少數派 日日當撚正自己係正義
屌你老母臭閪

著黑衫就等於比壓力，立法禁止著黑衫囉就算白事都唔比著，以免比人騎劫，香港境內唔準買賣黑衫，著黑衫要入紙向港共申請

黑官

因為無左反對派 佢地已經開始失去利用價值
又無咁多野比佢地出位講
你估佢地真係傻既咩 返工最怕就係老細唔知你有做緊野

職場老屎忽都教 有事無事都要耐唔耐係老細面前出現下同扮忙